來忘掉過去

來懷念過去

有幾蠢

都過咗去咯, 人總有唔懂事嘅時候, 你都會喇